呢隻兔仔係一個影星 :D

好肥美
應該好juicy

兔兔

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

明星

影星

狗強

狗強幾多歲瓜咗？

Binny

Bini

Merry Christmas

MERRY CHRISTMAS

WE WISH YOU A MERRY CHRISTMAS AND A HAPPY NEW YEAR

HAPPY CHRISTMAS

May the Beauty of the Holidays Warm Your Spirit

WISHING YOU A HOLIDAY SEASON FULL OF WARMTH, LOVE AND FAMILY

Wishing you a season full of Yuletide cheer!